陳怡YouTube channel 正式收皮！！

陳怡講咗咁多仆街嘢 手足一定好好想打佢 但係
而家同大家分享一個好消息 陳怡個channel正式收皮 開香檳都嚟唔切

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

求推

底撚死

Why

死肥肥婆

正，佢個人收皮再話我聽

唔好意思，借位一用

香港人嘅最強後盾

英國戰線

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Discuss:

呢個極品賤閪做香港人都要做到成個五毛咁，同何妖有得揮

誰是警隊金句王？

下一個目標 Albert Ip

我屌居然可以見到ray ho

依個臭西竟然無人講

Who fucking care vv

推po吖，等多啲人知佢復活，先做到替量檢舉 。有冇人記得之前有個po教埋人點樣檢舉佢某一條片，浮返上嚟齊齊好係投票咁，一人一檢舉
推 推 推

arm ar